大家點睇演藝學院呢間學校？

APA 成為左亞洲第一藝術學院
大家覺得值唔值得成為亞洲第一？

但係就業率好低

值的，影帝黃秋生、King sir,羅冠蘭星級畢業生同師資。

Drama 係
但其他school?

淨係個氣氛同啲人都正啦

睇你個人的際遇
有人讀完戲曲學院走去做其他工作

如果屋企唔等錢開飯就讀下無妨
你預左讀Apa等於乞食

我唔係讀戲曲
但係我都準備做其他嘢😅

係畢咗業之後難搵食

唔係出左一堆YouTuber ?

睇下馬唔馬住到老師介紹工作咁

男友都係演藝畢業生，初初仲要係俾人推薦入去讀
出到嚟都好難搵食

應放眼全世界，例如讀舞蹈
不如試下報外國，由小學高年級讀起
高中

DEGREE

就業率高一畢業就有人請，OFFER係由全世界而來。

演藝學院只可以由大專讀起，我覺得太遲。仲有就業唔洗我講啦。

唔低

老實講人地有人地既夢想，搵唔搵到食都唔關你事，人地真係為搵食就唔會入演藝學院啦

無啦 佢年年都咁多學生畢業
老師彼得幾多工作學生😅

咩School?

係 我好認同
做藝術呢行最重要係人際網絡
由大專開始讀起仲要只係香港一個小地方
好難建立到

收生要求高，唔係你想入就入到

睇咩school
Feeelance 算唔算有嘢做

我咪就係讀完先咁講囉人地

我Grad 左

唔係都係睇dse分同interview？
反而想知係咪睇樣多啲